無聲狗真係會咬死人

我屌你老母！！！！

你冚家鏟呀！！！！！！！